[I/A] 《Last Cloudia 最後的克勞迪亞》- [28] 我要神晶啊！

1月28號 Devil May Cry 5 聯動！！

官方網站 :
Twitter:
YouTube:

《最後的奇洛迪亞》是滿載了我們都認為是 “有趣” 的 RPG 元素的作品。故事劇情、表現手法、背景音樂、戰鬥、像素畫、育成、彩蛋隱藏要素 -- 這裏每一個的元素，我們都堅持了我們對遊戲的執着去創作出來。但我們認為這些也都只是為了能享受這個名為《最後的奇洛迪亞》的世界的要素。
如果能讓各位玩家可以享受 ”再邁進一步世界就變得更廣闊” 這個 RPG 所具有的本來的魅力的話，即使是一點點也好，那便是我們最大的幸福了。
由於遊戲剛推出，應該還有很多未成熟的部分。不單止是我們想製作的，還有我們應該要製作的部分也有很多。就像在旅途上的 Kyle 和 Ray 他們不斷成長一樣，《最後的奇洛迪亞》這個作品也會一起不斷成長，希望各位玩家也願意陪伴我們一起見證和分享這個成長的旅程。

2019 年 4 月 15 日
《最後的奇洛迪亞》製作人 篠子 裕

新手須知(睇左先問):

日文攻略網:
所有角色配技/排位/技能描述/ARK資料全部都有

ARK中文翻譯(唔齊):

必練R/SR聖物:

好友名單: (可自行入去更新)

ios:

Android：

常用角色花名

有關新手每日都問既問題
升邊隻好,,點配技好,,配咩ARK好,,咩玩法好

揀角色黎講
有愛>>>>>>一切
只要係T1級,,合埋眼求奇指3隻都夠玩到爆機+大後期
唔會有投資失利既情況,,,依隻GAME最大賣點就係自由配技
你懶唔想諗既話直頭可以抄功課,,,有攻略網講哂
好多漢字只要唔係唔識中文一定睇得明

至於ARK 方面credit by 的巴

好多時新手就係覺得我有張Ark係度 裝埋去一定會好啲
前期裝Ark一定係為學技 刷乙太％
你要記得你裝Ark既目的係幫佢刷乙太 唔係為左佢比既三圍
你裝住幾Lv Ark送果啲少少三圍升幾Lv學招技都係返度
仲要依家啲角啲星盤技咁惡死 唔使靠Ark比既能力都夠打
為左果少少三圍而長期消藍紅魂好唔抵

平時裝Ark既目的 都係刷乙太
你睇下啲Ark既乙太獎勵有咩係趕住用
可以揀三個裝住黎打關周回

賺錢 升藍紅魂點 升到咁上下 每日都咁上下藍紅魂收入
就可以去望下邊啲Ark技岩自己
例呢Ark A去到4Lv有招技岩用喎
咪篤佢上4Lv 比隻角學完招技 收返埋
繼續睇其他Ark 有咩技岩 升佢上果個Lv 學完 收返埋
不斷重覆重覆 升下升下你會發現大部份好用既技既Ark你都升左
到時有咩新角要練 直接Loop ArkA B C D E 學哂 搞掂
但記得刷乙太％場合要教返個Ark去Lv1 唔係啲紅藍魂會燒哂

到所有野都進入養生時期
開始要打啲高難度關 咪揀3隻岩自己隊既Ark升上10Lv
由於錢用黎升藍魂 藍魂同黎升紅魂 紅魂唯一用處就係升Ark
所以紅魂係唯一會溢出既資源 所以升Ark可以優先升用紅魂既Ark先
例如UR ARK 如果你有既話

想問係咪無學衝擊波就quit得了5粒體力關

新手頭廿抽差便利屋，玩左個拎禮拜

開post許願大法真係work

咁快又新post

預計18號DMC POOL後接英裝軍師

其實SC:2 嗰招快速暴擊 有冇實際用途

突發！！！英裝軍師慨念圖流出

LM

祝我願望成真

希望我中到V

提提大家，刷活動不忘練功

希望有神晶跌

科燈

算啦 我都無
玩V雪泳女

加護 專武即

買acc，係咪應該 ur acc性價比高d

一定啦

留名先

呢隻驚咁彈性，其實唔會差好遠嘅，快快手練功仲爽啦

p u s h

好想快D出多人MODE 一齊打D高難度關卡

求救點解搵唔到你地講3-10-1帝國個關

未打到?

push

係帝都上邊個咩山脈果到

多謝巴打

偷撚左9個箱 全部4星 世界級

想問食英晶 同 萬用魂
有無分先後次序
定有就食就ok?

英晶果part係額外計

問多次
我睇個攻略網 加護物攻list
點解唔洗學 加str 技 同魔転相？
我 1,2,3技好似好細力

真係唔明點玩加護，又話d 技計物攻
但個攻略網又教 學+魔力
好亂呀

物攻 同佢計STR係兩回事
物攻係佢最後打出黎既傷害種類

學到野

你咁講我仲亂
咁str 同 int 有咩用，個傷害係點計

例如V既技係 (STR * 1 + INT *1 )*技能倍率 既物理傷害
佢可以計晒STR同INT 但佢到最後都係打物傷

剛剛見到上面d巴打話V要萬事屋
係唔係買ac最好有埋?

有d 明， 係唔係加護 既1,2,3技 =int 計出黎既物攻咁樣？

唔係必要
咁可以有就梗係最好有

間單d講佢既招數係物理攻擊。str同int兩者都係佢既加成屬性

特技=物理傷害
魔法=魔法傷害

某d英好似v同加護點int會提高埋特技傷害
咁特技傷害又=物理傷害

新手玩咗陣 請問仲洗唔洗抽埋隻V?

str int都有
不過可能int加成多啲 or
加護int基礎數值高啲
所以佢咪推薦你加INT

想請教一下V 配萬事屋
Nero 同 Dante 建議配邊個？ 配必練個幾個有冇問題？

新手主頁冇72小時英雄祭咩 有咪抽果個 冇就留石

明白

幾時變左V配萬事屋

啫係其實我係唔洗抽dmc?

唔該晒.咁反叛魔王ARK係唔係最好有埋?

你都有兩隻 再抽好易重覆

我睇上面配 唔係幾識

邊個ark有特技1 我好似無咁

LEAK 來自鬼佬FB GP

淘寶d acc,冇曬好野了

睇e段,以為V要配萬事屋

新角?

睇黎就係

其實要睇下你唔揀果幾張LR
會唔會多左咩更好/更想要既選擇

最好有
打塔V / 某d食異常既boss 好好用
不過玩V就要買V專，如果唔打算課就唔好抽了

我都以為要配

係要魔王加萬事屋學技

打手不了 等緊隻全能既sup角

邊個話玩V一定要課專武

V係配SR果張紅色月亮ARK
學技其實都唔係好需要魔王/萬事屋
not for V

秒放技特技1+特技2都夠
如果放唔出應該係因為差活動本書

唔一定
但係單吊就買啦
All in抽又唔買專武 做唔到完全體

囡呀

魔王招11sc 30%暗物理都not for v?

V我見主流玩異常狀態普攻型多
可以學但唔係必須 我覺得
巴打點睇

異常流唔岩
玩特技好似上限太低 要研究下

我突然發現我無特技1

異常流都可以學
雙刀流 打強敵唔係咁易上限

但異常流本身都好食SC

想問下劍聖學果招普攻追打有無用 就嚟練好但仲未知佢係玩普攻定特技

普通版11sc暗屬20%傷

冇超砂學雙刀係唔係唔洗玩v?
見ym邊d 師兄課專武，我又想課

沙蟲 唔係限 抽抽下就中架啦
齊set就話唔抽即

好想要隻巫女用完人地個隻 不死身咁

課啦, 課完肯定有用
好過射晒落海

你買多石ac定咩?

首抽

好L感動 一金都博到

話時話依關係咪偷到兩箱？re左10幾次最多都你一箱

你睇下有無卷抽下

我都係抽晒啲卷先中砂 感動到喊

無曬卷啦，我等機女 or 巫女 先再抽

好想要巫女

我要獸 唔要女

有沙冇藍波升

係喇，話說，我無太理會邊隻角要學啲咩技，總之升好張ark邊個未master 就塞俾佢學，咁做是咪錯鳩哂架？

得返幾千連掛機都唔夠

唔係學完D技可以唔開咁就唔洗開SC

無咩影響 你學完可以唔用招技
學技唔難 係難在唔夠藍紅魂升

冇所謂架 你可以學完唔出招技....

講起學技
我隻隻人都學晒加物攻魔攻同爆擊123

想買ac重生 見尼祿好似勁劍機好多

打PVP見到個組合勁煩...
4隻人都學晒單體同全體回血
個回血動畫又慢又拖
煩到仆街

彩晶係咪淨係可以硬食5體1場去刷

小朋友先做選擇 ，成年人當然係全要

其實v仲勁

尼祿仲有得抽 洗唔洗

其實1體果隻顏色Gate打超級都有機會刷到

好懷念之前活動，每日最多6粒彩神晶，一星期就42粒

得返2粒彩晶 搞唔掂

咁掂啦，有強逼症，全都學

主要想要巫女 劍聖呢d
我得劍機 dmc 3角 同皇龍ur

升爆啲井，慢慢就夠

到時揀都揀死

齊左DMC 3角咪有NERO

想要埋巫女其他角
不過劍機就畢業

打緊場紅晶re左20次都偷唔到個金箱...咩玩法

見到你依個留言笑到仆街

yoda 世一

你咩都想即時要晒你多多錢都唔夠課WO

課100萬我唔信冇

睇wiki yoda無乜野要學，全部都自已有

係 ark技學到升野好學
想學既(UR)又無

仲有把神器級專武 仲要唔洗錢打完就有

咁樣衰真係唔會用

利申：用緊

YODA後生果陣如果係咁樣
出後生版英裝我一定用

出英裝會變到星矢童虎咁

T0近戰法師

見到佢行上前就火滾

出英裝係米同而家隻野無關係要再抽？
利申:玩左5日

CLEAR下d故事都有彩神晶
例如歌姬、紅狼、雷響之類

SEARCH虹の神晶石

除左學左既技可以共用，其餘都冇關
LV再升過, 星盤再升, SC再升, 覺醒再升, etc....

係要再抽，英裝其實差唔多等於第2隻角色

2週年重頭戲

軍師失了蹤

個幾件武器 似係新塔武

佢係要學萬事屋果招技（或者用特技1+2）但唔駛帶佢上場

打塔黎計應該升LILY定YODA

yoda

打呢個好似有D蝕
除左粒虹神 其他都好易刷

新女係技師 會唔會係咩暗示

打塔

yoda 劍聖 雷姆 用榮光槍既打手
4揀2或4揀3

然後配1到2隻support

女技師

d技個icon似輔助系多
但係條女個樣就好似唔錯

仲要有婚紗

口技師

得YODA 另外兩隻都冇
大貓配榮光得唔得

係咪打兩體既好啲

張ark似係ur

得 大貓配榮光+專
yoda配專

另外搵一隻support

最後或者用V玩異常可以打某d關
或者用debuff系角色都得

Yoda專武點有？

條女似係坦黎
睇D技好坦 幫隊友加防

咁向呢個方向練先

有無人係用半自動？我覺得幾有彈性

似係T0輔助
似全部都係減傷/盾技

基本上大部份game玩得全員盾既角色都好勁好萬用

其實打2體都唔一定出
所以有出已經抵
但我會偏向打4色個種

技師

一直半自

唔知咩number呢

技又會自動出
有需要又禁到ark技

想問應唔應該儲一萬紅鑽換樹劍專/劍聖件衫
勁唔勁？

右下角個 囡囡，乜水黎？係新角？

樹劍專

如果係Sup 點都要抽返隻 無巫女真係無sup用

又要ALLIN 2周年D石

抽完DMC有比較下個機率真係唔係幾想賭單隻限角老實.. 上次我2隻帳抽劍機 1隻300保底先出 一隻200幾出

ur個底座唔係白銀色咩

應該係佢

我抽劍機都死傷慘重

似WO 但個模組麻麻地

最近官方都一直推緊機械類
機械女>劍機>NERO
呢隻新角可能都同機械有D關係

哦！！
見到囡囡又想抽TIM，原本想留石等 2周年

應該係劍機故事入面果個大鎚技師

同意除非已有巫女
P.S. 而家仲係用緊普池隻歌姬 好屎

不撚想用 寧願升隻法師用sup技頂都唔想哂石開星盤

用人地隻機女打第5章
原來機女咁好用

呢隻驚你ALLIN集中升死一隻一定有回報 千奇唔好得一想二升到一半見到人地果隻好似正D又走去開新坑

我都唔想
用住先only

坦好似無補咁好用 300抽試水溫算

個ac玩左幾日
都係衝緊d ssr lv同紅藍井
真係有排 慢慢玩算

300抽試水溫...

台版都幾正

幫佢食補血技得唔得

不了

回家了

但以90000石保底黎講, 送石有D少
隔離saga 45000保底但個個月都送萬幾2萬石 (打齊活動)
平心而論

有必中卷算係咁
抄日服營運

gun

寶船不了

佢有償跟saga就好喇...
嗰邊真係忍唔到手課金架 400蚊就有5個10連再保底1隻pickup
依邊800蚊先一把專

依隻game課金真係貴
唯有限自己抽step 123...

唔駛啊 btw saga我玩國際版 佢舊角會魔改 正過日版
玩咁耐驚 我覺得saga最佛 (但岩岩保底完45000 diu)

想問有冇人有鬼佬FB GROUP
睇睇下

應該係問緊gran saga..

就好似我咁

grand saga就不了

點樣set 半自動？

其實隻琥珀都幾勁
點解冇乜人討論

有無人可以教我

果個氷の遺跡點開

有新support 要抽了

打嬴強敵-死神

果關點開

睇定D先 隻GAME不嬲都無坦依樣野

再抽升到出年都未升完

ランゼリア大陸 氷の遺跡ラベルダ

下個禮拜又出能力大喎 做乜咁多巴打哂鑽去打普通曜日

正~~ 7日TOTAL最多42粒彩神晶
唔想咁努力最少都保底21粒

重生好機會

有保底?

邊度睇?

用魔獸ARK偷最後果關兩個金箱，必有一粒神虹晶
7日每日3場，TOTAL 21粒神虹

如果努力d，可以偷完再睇下其中指定跌虹神晶果隻怪死左跌唔跌金箱
唔跌就RE
咁就可以42粒

但係佛系純用魔獸ARK都有21粒以上

有冇人知點先開到釣魚關
我搵極都搵唔到個支線任

正

話說你點知的

公告好似有

買左魚杆未

成功搵到了

但係點知發現d獎勵係冇撚用

隻V都係唔升6覺住...整爆堆SC先...
萬能SC完全唔會夠用

點知邊隻係指定

正常 你打到上去 好多都係咁玩

我都想知

紅圈就係semi auto

有無人用dmm掛個陣如果熜左自動周回佢諗住用番手機玩一陣個陣
一熜就會直接話我dmm 唔知咩time out跟住直接就死game

想問體力藥有冇話留黎刷咩比較好？

次次用DMM掛完機都會逼你重開

如果想課專武, 係課金就有証
定要抽埋先有?

抽

小浩補左貨喎

貴左咁多

有冇link,淘寶好多，唔知邊個喺佢

起碼貴左3 40人仔

想抽UR多啲
Strong hold

佢最靚果堆都比我地買哂先加...

早買早享受 遲買貴幾十

依家覺得皇龍冇乜野 都係用黎爆王

第一個都唔差

根本係俾呢到推到佢加價
隨時大部分客仔都係連登仔

NEW都要190

話說, 點解會有新雙UR
依家又無UR抽

都冇咩心機重生, 宜家呢個玩開有感情

佢dmc差一隻...叫有兩張ur算唔差拉...抵過抽

佢應該有好多貨 無拎出黎賣

倉底貨掛。好似得返呢兩個。可能佢抽完都唔記得。我估佢今次拎舊號爆抽哂所有石同dmc 卷想谷多一批過年

姐係唔係我問題
垃圾app

真 齊哂LR 係爭dante 唔係大愛其實追唔追都罷 仲有千空做住sup

小浩條仆街仲收埋咁多貨

差v

係差V 但黎緊都2周年啦
可能再有新T0角 新UR
我覺得課金好過啦 不停轉生不停輪迴

真 我疊埋心水v 加護 機女算

有機女已經可以養生 我都想要啊

已經換晒event所有items
肝晒千幾張卷

但係得1覺

我都係機女 V 雷姆養生中

想問問，佢new acc有冇經水同星盤石料

慢慢肝
用左dmm好順

一陣就會俾GMT掃埋

完全唔想轉生
肝主線好攰

因為練滿一隻都有排玩

之前肝完榮光槍+40 再轉生就冇

我無丫 DMC先台轉日

d寶玉升哂1隻dmc覺醒定all in1隻先?
有660支

我 大貓 v yoda , 拖 加護 nero dante 就覺得好滿足
應該練到佛誕都未練完
係等UR

刷邊關最多卷?

應該冇乜

我覺得資源緊要D
無資源應該個幾星期就棄驚

唉，咁自己由零開始算，之前係台版，見你地買先140-160蚊，而家見到佢acc要190，仲要唔算好靚，太遲轉日版

5券咁刷都覺得好慢
搞唔掂

我打尾二果關唔知係咪最多 偷埋都有10張左右既

我倉都有好多角練唔到

點解我打家 5-16 都無神獸專武既？

咁仲有好多都係150左右都ok既，點都好過又零開始

肝足兩日打咗成千張

有關前置要打

我唔掂了
紫晶打好撚慢
除左毒中行軍 仲有邊關好

買多石啦
百幾蚊 15萬石 好運5萬石內齊DMC 3角 2LR 課埋V專佢
資源又齊 2支100水 幾百萬錢 又有唔少神晶虹晶
我抽左4萬就齊SET, 依家未推晒主線都有17萬石淨等2周年射晒佢

我轉果陣佢岩岩出DMC後新一批 比我搶到個好正

係 邊關，日文攻略 又無相關前置任。靜係教點打

打到去邊先有第4個紅池？

好想手痕買個多石ac抽

其實好爽
抽得唔好咪買多個抽 抵過課

咁用卷係咪刷悪魔を狩る者たち(上級)就OK?

早知果時英雄祭買黎抽 遲下睇下佢兩周年出咩買個黎抽做小號

9萬石已留

你齊晒三隻就呢個抵打 會出4粒魂

今日手痕抽到隻V 如果要追埋專武要幾銀?

新過來日版第二日，主線d石抽曬英雄祭
聖物好似差好多，零資源......咁買唔買個acc重唔重生好

應該1pack內？要問問其他巴打

第2個30抽

其實冇專武係咪差好遠

可以唔使喎 夠玩 好多靚角色呀
快d打活動仲好 ark慢慢抽會抽到
LR另計

915 唔錯喎，大貓巫女DMC只差便利店

呢個點解？要開曬星盤先解到？

應該唔會既 專武叫錦上添花囉
無都可以照玩

8000羊 500幾左右

個非操作乜乜超必殺有咩用？

你做咗第一個先 第二個要星盤解到去角色story

電腦幫你控既角色出唔出超必殺

好似有d貴

抽人物反而我冇咩感覺，想要聖物多d
台版掛咗廿幾日先夠料開齊一隻星盤
日版我諗我淨係揀3隻練算，所以先諗緊買唔買acc,唔洗掛得咁辛苦

原來大家都係小浩度買

想台版剩係睇劇情hea 玩
主力日版

聖物慢慢抽真係會補到窿
日版新既角色自帶好多靚技 好夠玩

其實點計? 幾多抽有1張証?

加咗價
買咗就快啲肝活動 有排刷魂

一個禮拜前既價

依個帳好正

有雷姆
原本買dmc3子有emt 換左dmc 全套就冇左

寄望佢岀d 好J d 既角

放呢個要既留TG

每次得3 張有冇d 咩可以有加倍之類？

果陣搶得好辛苦

依家睇返依個賬其實無最重要個幾張ark，所以咁平都有原因

你同帝3比係冇得比
帶個特攻去打囉

用魔獸獵人偷卷但你新開波應該都難啲升skill level
盡力刷下啦

你都只可以繼續刷
我都好缺紫/紅

劍聖既話 係咪用異端老好過零皇劍

普通D SSR我之後自己抽齊左 差張灼鳳破
係衰在無科燈

異端老把劍係for 超必
劍聖超必我覺得一般

見到人地隻開眼莉d傷害好靚

機女用

劍聖一定係零王劍
配埋佢自己個ARK既乙太裝 回技勁快

2HIT都打到頂傷 又好J

所以我唔明點解莉莉唔係T1

邊張最重要

因為後勁不繼

唔持久 幾好力都無用

劍聖ark係邊個

睇個樣就知佢一野CHUR爆曬

Thz u

痴線

咩係特攻？

姐係PAD既種族殺

明晒

想請問吓我去到故鄉打完第2隻召喚獸就無下一關比我打,
我要去邊度打下一關

我都玩左3日 仲刷緊乙太 冇乜點推過圖

上個Post有巴打放咗個斷線自動修正既Zip檔出黎，想問個解壓密碼係乜?

睇嚟真係要學特攻 隻V秒唔到帝3

DIU...魔法師特攻同士兵特攻都係起SSR到學
仲要大量藍波呀

我隻V冇裝特攻,秒到全部小怪,係隻BOSS剩幾千血
佢擊殺會回技/隊友補刀
一場只係3秒差果1秒就廢事搞咁多野了

架仔網個ark排名真係呃左好多人
明明好多ark都有用根本分唔到邊張勁

好多組合好多玩法
ARK越多越好

想要聖劍

我覺得如果張ARK某一個技係有用，就算其他技係垃圾
果張ARK都好有用
但係架仔網唔會用呢個因素黎評

另外d技係睇配唔配個人
例如你玩V，要學異常狀態果堆研究全部都高SC，正常黎講都唔勁
所以果堆技評價就唔用
但係V用落就好勁

架仔網個評價係睇d技有幾萬用，根本唔係睇勁唔勁
越公廁技能越高評價

lihkg

可唔可以分享下隻 V開左咩技？

都係星眼 +str +int +雷傷果啲

用今日張登入SSR人仔券中左

想問下 裝備強化 入面d武器 防具係點攞返黎架

有無巴打有興 HKD100
tg: fph0402

講得岩

當初有幾多人因為個tier list而重生

想問各位高手
反逆王同電話亭應該畀邊個用？
V應該用咩好月

活動未點郁.主線都係.卷中左V
平平地賣比巴打有無人岩

睇番#1 一開始帶聖物都係以學技/FARM乙太武為主
唔好睇個聖物咩能力住

舊帳贏在起跑線

所以果陣都話新帳吸引之處只有齊哂你想要既UR+活動角先值 如果唔係堆舊帳資源真係比下去

兩支100水 藍井算爆哂 紅井7lv 三隻lv max學既技都學齊哂 慢慢攞魂碎裝上去就得 同埋有15萬幾石 有v專
其他野睇圖啦 有興趣Tg 我

想問
想問右下點先有 要抽重覆nero?

個個賣ac都金鋼棒
其實裝備果度打幾個字描述應該會方便好多

想問下有冇推圖個任務大全
有個唔知乜鬼用3回過極都過唔到
想要多D石 2週年個陣抽

有專UR同無專UR 2隻野黎
無專UR打13999 專左UR打到26999
同樣耗MP同一招打差左差唔多成倍
魔力問題都仲可靠小小SC同回MP裝(衫)彌補下幫小小

其實無辦法 隻驚個玩法太自由 咩技都會有佢既用處 咁評分基準自然係會以汎用性為主

想要 點解我係中炎影

想問V 玩魔相轉升int 有冇配技可以睇

其實呢隻超勁手感好過但丁

装備は適当に強いので大丈夫ですー！
スキルはsc86でやってますが、電話ボックス、チャージ特技1、剣装備、二刀流、ソルジャースレイヤー、ウィッチスレイヤー、特攻ブースト、f.ブレイブ、f.オーラ、堂々、月光、星眼、あとは適当に攻撃up、魔力upなどですねー！クリティカルは安定しないので入れてません！
ちなみにstr&int依存で比率は１：１ですが、strよりintの数値が上回ると特技をあまり使ってくれなくなりますー！

貼多次2秒V 大概技組 樓主得閒pin下/下次隊落post 頭

我個隻有專UR但都係好細力

升一隻SUP升歌姬/(英裝泳女) 定千空好

千空

有女技師情報流出未

未學齊技 而家我隻唔裝UR 就咁白字打周回都差唔多打到上限 當然都未學齊技 掛緊魂升SC 空艇招魔導都未落

快極都2星期後出WO

得78SC,但唔知仲應該學乜技了

我60SC咋WO

學左D乜技.參考下

都係INT 月光 光暗魔傷UP個D 打周回H3-10 白字都接近上限13999
未學爆傷 魔導
同電腦掛緊周回

但我無乜石比佢
睇下之後能力大刷到幾多紅/紫

可能我個隻中左BUG

刷活動，用卷入果d 關

右下個粒wo

想問下，邊隻係sup 值得升完主力之後優先升？

除左樹補都睇唔到仲有咩SUP

升得哂2隻主力滿星盤再諗啦 你升得黎都應該到技師詳細資料流出

死神個關點先扣到佢血 劍機打唔入

sor,打得飛機多，睇錯左
應該係抽到任何你重複既角都有一粒

我都係登入必中ssr,不過想要加護多d

用無屬性角去打

隻game sup 重唔重要
留石allin sup

重要.但得一隻係勁
限角:巫女

用榮光武有無用？

咦 剛剛試左試 唔俾人突破2萬？按數字計可以打到26999但出黎最盡得19999咁好多招都唔洗學住

可以,之後有巫女帶巫女,好友借人雷姆

我星盤學滿.神獸ARK武,神畏服,神天輪,光暗傷技全學滿,都係打得6-7千,係爆擊先打1XXXX,無你白字都打咁多

好主力2隻應該係升V 同nero?
升緊V

可能H3-10弱暗?我拎暗技打
周回最少打白字都破萬 天哭杖 回MP3衫 2件無詠
INT學滿 月光 爆擊都未學曬 同埋UR UP光暗魔傷
試下周回應該打差唔多傷

俾UR UP咁多上限傷但只俾LILY打到19999俾人打壓 唔升住了升其他

過左迷路之森既隱之里點樣過？依家卡住左
我爬哂文跟哂步驟打完惡蟲同惡蟲之後個quest

我學哂都無突破呢個限傷.

唔搞住了

等再開放個上限先升番LILY

見你講先醒起頭先登入拎咗未抽，
結果抽到加護

唔會架WO 我用過人地果隻打到2萬幾

太多野要練

都無咩可能每隻係度搞突破傷害

最慘係學好學滿都做唔到傷害

想抽加護覺醒

唔配UR上限打13999
UR特性限傷+3000 主動+10000
開完都係打得19999

加護 鬼刃俾一隻我都OK了 抽炎影

買左個多石號抽 中哂一套 應該唔洗斬掉重練掛

我抽夜叉丸

傳說中既手機影手機

仲有少少自爆feel

唔知你買個多石號係幾多石 如果14萬你抽9萬先抽齊一套就差左少少

迷迷眼莉莉唔洗學雙刀流架可?

見到個樣

自帶魔法雙刀
唔洗學啦 又食SC 打魔法就夠
話說你升左瞇瞇眼?我升開眼

好似有條J添 唔好意思 睇錯左原來手機倒影黎

我係瞇眼呀

想問下5-6條蟲可以點過?

用好友EMT 隻野弱冰

如果自己同人地個隻都帶魔獸打DMC偷卷
應該每wave用1次, 定留wave2 用晒?

一用即過左
多謝巴打!!!

每WAVE用一次

好波 開唔到淘佬ac 咁又慳左錢

$100無人要，送既有無人要

不如留番做登入號抽2周年?

又岩wo

乙太真係好難升, 掛左3晚得30%左右

掛埋朝早 而家真係純為掛而掛 掛D SSR
好用既都掛得7788 掛緊魔王 毒爪同天弓

正常架

1日10%左右係正常

琴晚掛掛下彈左app哂左晚

無從入手點算

推主線/打活動,拎哂藍紅池再算,有撚排你搞

咁無計了,BTW有無人想加好友

我

小浩每次更新，皇龍機女嘅ac都會俾人清晒

明明尋日見到仲日2-3個，啱啱就無晒

12LV RIGHT?

yes

早買早享受

見到有都唔即買仲拖過夜

有個new幾吸引

唔好望啦

好撚爽

新帳不了

想問點解我nero出超必點解冇左魔人化cg?
我見youtube有

咁有買過舊帳先有比較姐 純新手買還好既 最重要齊你要既野

樓上個劍機巫女好吸引

我想要加護，但係而家個acc又抽得好好
望到佢有個破神，加護new acc

有冇人想要
Tg last1230

抽得好就唔洗換啦

就嚟掘晒主線d石，都無便利屋有少少萌生退意

小浩冇通知我

我有破神加護玩左陣既ac 要唔要

見你太耐無幫襯?

香港區分銷商

都唔係真係咁重要既姐

想問100lv藥係咪會直接升上100lv 連突破材料都慳返？

無錯

送既眷中呢隻

你激鳩親我

世界最型

買個多石ac等二周年定買自己想要既角既初始號好？

呢隻有用嗎？
新手帳抽中詐
但dmc3隻有晒

我應該升邊隻先？
我有藥可以一次覺幫V拎乙太武，應唔應該咁做？

二週年果時搵我

買個自己鍾意既角啦.太多你都練唔哂

點解大家都有送抽？

V既乙太武即係WT

依把nero 用下話

你SETTING 熄左

出事了 咁v用係邊把？

放棄lee個新acc,換個破神加護，會唔會好嘥

依家唔想追ur 想玩利魯姆/魔王+暴風龍卡

v杖 要課金抽

換到咩？

買，sorry

唔洗.留黎整D更重要既ARK仲好

大家的角色潛在覺醒升左四級後，會留來升五級定解技能點上86先

哦 買個破神加護轉玩 我get錯 sorry

課金武

淘寶無賣咩?
我主帳有魔王我覺得麻麻地

最多80姐.80以上就要抽同樣角色

當80計，咁大家係開技點優先定潛解優先

純粹想玩 六覺+10lv卡咩都勁架啦

英晶？

要揀80SC

多SC可以玩好多技

去買一個囉

但係唔知有冇六覺

慢慢練未有6覺

抽唔到就退？咁之後你應該有好多野都抽唔到除非你課金

有3 4覺都好

都有既,佢獎勵200碎,最多得3覺

冇淘佬ac 可唔可以幫買ac

係咪合作角個圖鑑一定係200碎？

點解隻驚個星盤系統唔直接整個制可以最大化升級
唔使下下逐個點

其實有架 你點最外面招技 夠料學既可以直接幫你一路升左成條路

白貓可以直接全開

咁都要點返D分支

姐係我當你想學第6招 果條路前面有5招 每招要20粒石 你點第6招 佢會同你計你夠唔夠100粒晶石+第6招用既晶石 夠就可以直接點第6招

係，我之前都有玩白貓
一野升爆哂

邊有咁多料

一開始ALL IN左EMT發現好似麻麻地
又要儲料升大貓

夠唔夠料係另一件事
咁樣整個制可以一次過睇哂我缺D咩料嘛

白貓出左幾年 d人d石一早爆哂 有新角可以直接滿睇得唔洗睇 一陣出一鍵點滿d人曬左海膽又屌

見人地果隻emt一野出40mp冰爆好爽

點滿一條路都好好架啦 我依家機女9x/108有幾招都唔想升

我都無詠左
但上限得9999
要打冰弱點先可以突破上限

機女點爆曬加攻果D就唔想升了
有D加防加血開盾

所以我想谷高一隻打上限 睇數字都爽d

都秒撚左對面 加防加血做咩

出下復刻啦 想買多石號all in合作角

我好想知呢套技同攻略網有咩分別，邊個好啲？

我機女都9X差幾個

呢套技係用黎掛機 開場秒怪
攻略網果套係平時用

呢套係拎嚟速刷H3-10 唔係用嚟打關

有冇bro有4覺up利魯姆/魔王+暴風龍卡 想要

但係攻略網嗰套冇加ate/int. 其實夠唔夠力？

你計下佢幾多SC 你有多咪裝多啲
而且V係打異常加攻 唔會冇傷 你可以上YT睇下 有人拍過片

thz 巴打，要唔要埋專武？
定齊哂e 堆技就夠？

發覺熄左自動普攻會瘋狂出特技 唔知係咪old news

如果我換機弓既英晶 咁劍機既SC會唔會升到

升唔到

仲以為咁抵玩添

鐘意玩法師英多d 除左yoda

應該會好快想棄,買完又要練,練完先可以玩

建議你睇下專武個效果
自己諗下岩唔岩再問
始終呢隻驚係砌裝砌技game

thz 巴打
咁我明la

唔會既

btw 86sc
有便利屋裝/特技傷害爪+士兵特攻應該60SC就夠做

自動週回係咪只可以3人?
NERO把嘢換得過? 追便利屋追到可以換多把

其實周回秒唔秒到都係幾秒一場既事

今日決定買唔買ac先 驚打唔切活動換衛蘭

諗得黎都買左已經玩緊練緊

不過穩定2秒帝3
對研究呢隻驚既人 都係幾大既突破黎既

其實係 而且多數3隻一齊掛
1隻秒唔晒 咪等第二隻補刀

最廢就係NERO果把

換咩好? V件衫?

V 武 但丁武都換曬?

有冇人要加護破神+機女ac 原價賣返俾你

換咗V 但丁已放棄

想問問，debuff係咪冇累積上去
V同樹霸一組，有冇用，定v自己一個上debuff就夠

但丁把武勁WO
NERO真係換黎曬錢

會分開觸發
姐係發動機率會高左 但效果一樣

重有多把換 換咩好

新手想玩日版
但android經qooapp下載完 一開就黑mon

撳返回制

要刷活動刷到隻v 滿覺滿sc好攰
仲有隻dante唔想刷了

V用專武仲使唔使裝毒研究個d 技?
機率會唔會加上去

我淨係帶多一個毒研究 配合毒爪中毒+50%攻

唔該巴打

買左萌王nero 劍機ac

機女 破神加護求收養

咁快棄？

買左第2個ac玩

幾實用

岩岩先知物理攻擊原來唔包超必殺技

聽唔明日文

諗住放幾錢

150原價放 我都係150收

我跟佢D片我隻V終於上左極限

仲有廿日打活動 一日10k啱啱好拎到電單車

我去到H6都未抽到

我未打完n就抽到

重生之時

啲專武關要咩練度先打到
又痛又硬

咁似我d貨

有興趣

想問之前你地話掛海膽係掛3-10既帝2定帝3

唔記得係咪你賣俾我啦

好似係之前自爆貼勞個巴打放俾我

想問下二刀流 係咪即係每打一下就會打出兩段傷害？ 呢個效果包唔包括特技？

好似咁樣

要

ig?

tg

帝3

唔該
如果要紅紫係咪掛返毒中行軍?

紫先毒中
紅要鈍感覺

毒中行軍係紫
紅要鈍る感覚

唔該

咁即係我兩關都要刷
我機劍缺紅紫同彩

刷大量啦直頭
理想1晚可以出到10粒,,,至少都有5,6粒既

利申30秒一場

btw琴晚用完魔獸10lv刷虹1晶唔記得轉番
燒左30萬藍魂,,,好彩中間落左去柯尿望一望
如果唔係又白掛一晚

我無得過夜掛
剩係可以平時掛下

有無巴打岩.平平地幾草野賣左佢換個飯錢

唔過夜掛有排玩

無計啦電腦壞左未整返好
BTW原來我未開到千年毒沼
千年毒沼係第幾章黎

要清左H4章先

嘩有排，我N先仲打緊4

好睇邊關

Pinned !

咁多巴打放ac有無劍聖巫女ac放

ちなみにstr&int依存で比率は１：１ですが、strよりintの数値が上回ると特技をあまり使ってくれなくなりますー！

依段係講緊咩？ str 同int 數值要一樣？

我個小號擺左係度無玩先想賣

INT 1:1 會射落STR到

好似係咁既意思

如果STR高過INT既話用特技個次數就會無咁密

V 普攻/特技/超必 計傷害果陣 STR同INT 會1:1 咁全部計曬

今日要刷到隻V滿SC

巴打你要禁埋另一個 取消其他設備紀錄

想問下dmc活動
打邊關刷卷&幣 效率最高

由上至下尾2

仆街我一直刷由上至下第2

sorry 上至下第2 冇錯 遠見嗰關

王前果關下話

手殘打錯

唔該晒 巴打

3隻入面最值得滿sc係v同dante
Nero 50都夠洗

對dante同nero冇乜愛 唔刷咁多隻
一隻已經刷到嘔

留石兩周年

堅決留石

除非技師個cv係我鍾意個d

112290399
新手求加

咁醜 就算佢幾好手勢我都唔會俾石佢

可能女技師都已經忍唔到

你地打N定H?

加左
HKG GUY

你好友爆左

我岩岩再開左位

我好你少少h5

慢咗一步 想要

我要食石先可以係咁刷

體水一早食晒lu
而家係瘋狂爆石中

依隻驚對我黎講除左隻火法同加護真係無邊個叫得上靚

預左比機女同大貓撚屌死

大貓撚惡過鬼

鬼刃世一

5卷一場3碎係咪?

YES

活動無得掛機

請問反逆王嗰張洗唔洗追埋

50卷就1SC
我岩岩先60CS

諗起都痛苦

有石咪追埋

佢件乙太武幾好用

我65
但都係有排

活動有得周回仲得了

想計條數都懶得計

淨係知如果想80SC都應該幾千石走唔甩

時間先係重點

明白 唔該曬

唔記得old news左未
Dmc活動有冇得偷箱？

好似偷到coins

得閒咪禁下

唔覺有分別btw我想知3s會唔會影響活動分同影響出箱數量多d 已經懶到皇龍都唔想禁

比加護/大貓都唔錯

但如果唔太常用可以唔追留石搞其他野

3S只係強化石多D

偷到都好 好多野未換

強化晒5件活動裝就可以唔洗理係唔係3S

邊5件 好似好多件

我都係升左衛蘭,書同帽,另外個兩件唔升了

火刀 仲有件係咩

車

144 885 961
我都想加朋友 新手連god素材關都打唔贏 好痛苦
Or比id 我加你都得 求你幫幫手

火刀, 鍊, 帽, 書, 電單車
之後仲有雙槍

146 788 244

希望幫到你

呢個保底係限定個兩個LR定是但一個聖物？

你諗太多確定得普通野無限無合作lr

加左 thxxxxx

都寫明ssr

加左~如果要加護都可以叫我換

咁D紅鑽會唔會留返下次，唔會就換埋D DMC 卷摶一摶算
今次活動只差魔王

新手求加好友

182237893

課金個d 2月幣唔會累積

想問點樣開h 嘅3-10

由H1-1打琴去H3-10

月經

加左你

N打到N4，然後打H
P.S.打完H3-7之後係無H3-8，直接去沙漠H3-9

咦 岩岩再睇依段野
V要裝劍？

因為有30劍傷？

收到 thanks

加左 thx

Added

咁你刷到佛誕都唔掂喎

請問呢2招係咩意思?

你隻v推圖好爽

ファストプロテクション
戰鬥開始時用プロテクション

ファストバリア
戰鬥開始時用マジックバリア

好似係物減傷同魔減傷

120550122

掛機女 都應該幫到手 有需要就add啦

thx

加左了

你地刷DMC卷 打N定H ？

一定係H

加左，thz 巴打

估唔到第一隻6覺係V

想問下一個隻練滿有幾多sc?

86...

想問v 要周回秒 係咪一定要二刀流？

咁岩練好

玩左兩星期，終於108左第一隻加護BB
喊出黎，真係肝到爆

正常80

有抽中自己多10隻就可以100SC

可以享受下加護既威力

想問你係掛周回定打素材關刷？

D技又要再練過 同之前練果D好大出入

108之後就係80SC

呢套係用黎掛機

好彩我唔太care周回時間
練好左隻加護10幾秒內已經收貨

80 sc 搞唔掂

真,1秒同3秒
雖然差成2秒咁多
但我都覺得無咩分別

好多一開始都係舊ac 有既材料
我多數掛周回，呢排就刷晶多，因為忍唔住手
刷晶記得帶帶大咀鳥ark 加fd 既大咀鳥，手動刷

如果係買石帳/初始,應該係有好多萬碎
可以搞80SC

上限無得用萬能碎加

係呀 我依家隻v秒唔到H3-10

升完星盤,
上限係最後個20唔係?

算爆星盤，上限去到80左既，但唔捨得落萬能碎加爆住

得閒掛下機,打下活動,好快就有返

我一開始玩個陣唔識.比哂魔王,之後日掛夜掛.宜家加護同瞇瞇眼都80SC

限界突破d料 點搞
Devil may cry 果三隻卡80lv

另外想問 d體值唔值 拎 紅魂（dmc果隻） 升爆 d 裝

装備は適当に強いので大丈夫ですー！
スキルはsc86でやってますが、電話ボックス、チャージ特技1、剣装備、二刀流、ソルジャースレイヤー、ウィッチスレイヤー、特攻ブースト、f.ブレイブ、f.オーラ、堂々、月光、星眼、あとは適当に攻撃up、魔力upなどですねー！クリティカルは安定しないので入れてません！
ちなみにstr&int依存で比率は１：１ですが、strよりintの数値が上回ると特技をあまり使ってくれなくなりますー！

即係唔裝v把杖??

今次活動唔係有得換個D乜乜之光乜乜之光?

V差10SC就畢業

換哂啦 差細料

二刀流

細料友情點有得換

收到

每星期 RESET一次 盡情用曬D點就得

無買帳 戇鳩鳩由0起手
心機帳 課左少少抽齊dmc 因為有愛
好多野唔識 多謝你教路

唔明 不過繼續升yoda

食左幾多石？諗緊gun唔gun

我係新ac 依家好尷尬 掛周回又未夠快夠打 素材關一日得勁少 依家都係掛緊無詠唱 不過又比哂資源Nero

用左幾多鑽

冇計喎 so far千幾2千左右

咁少就升到？ 我都食下先

咁撚勤力 我仲係到尻FINGFING 咁 諗住仲有成2個幾禮拜慢慢黎

deadline fighter

90票個關大家會唔會打埋拎首通獎勵

好友係好有用
直接加爆好友LIST上限再ADD滿曬D人
咁就好多友情點換野

呢啲係有數得計既
只係我懶啫

Add哂啦 無咩人加

sure 30魂唔拎？

54 SC

可以pin 呢個
V 周回攻略 圖文版

通常你個名係中文/有加hkg 係度都唔少巴打會add你 當然唔好掛男主啦 我會定期清一日唔on既人 掛男主果D都係優先清理 因為借黎無L用

54SC就搞掂 好輕鬆啦

HK巴打優先

其實刷到54SC再用V黎掛機都好快
唔使爆石刷活動住

54SC 其實唔6突 一早可以做到

佢真係好多教學片
打救眾生

我刷係因為我要整隻超勁既V出嚟 唔係淨係for掛機

隻GAME你唔掛 邊可以變強

為左快3秒掛乙太 特登升一隻值唔值

有愛就值
無愛就唔值

本身我而家刷都唔慢 慢極都係8秒
刷完SC順便就可以2秒

裝備:
必須1. 機刃 2. 求其一把高int 杖 飾物1. +40詩集 (DMC活動) 2. 求其加INT加傷

長玩一定值
掛得越耐越抵

幾十個ark 乙太等緊你
個3秒 連計埋埋 快超多

無第一張ark

就算刷滿哂80SC 6覺 我覺得1帶2都無咩蝕底 掛足全晚計你2秒定5-6秒一場效率可以爭好多下

冇劍聖SSR
冇魔法使KILLER

真 DMC 3隻我最啱就係V 而且抽咗好多隻 唔整勁對唔住佢

有都講緊幾招唔係9LV就要求10LV ark

差v齊
單吊廢事博

佢呢套係特攻KILLER流
要好齊ARK先砌到

你補番啲INT同STR可能夠都未定
佢呢個只係極限 高番啲SC補番我覺得都OK既

全力升 都要成個月後先做到

新手一名

佢係計到最低SC需求姐 咁你放返80SC黎講咪可以插多D加INT 增傷既技能入去囉

同感
跟到盡跟

有都未升

H魂關我一場刷10秒都刷到想嘔
要刷幾分鐘既deadline fighter睇住

得星眼同二刀流係必要
其他可以用裝/其他技頂

個app成日自己縮到勁細

仲有機刃都係好重要 換左係手之後無一下秒應該都可以壓到10秒內

齊哂但岩岩先搞掂左二刀流 仲要搞2張R上6LV/10LV同埋異國10LV開星眼

識玩一定係轉生跟住個2秒LIST黎買SSR+V

只要第一下清到細怪 最慢4~5秒
不過對比返loading果啲三四十秒 其實真係冇乜所謂
唔值得投資太多落去周回度

新手入坑玩咗幾日
求加好友
ID: 132 395 292

洗唔洗

咁本身壓到10秒內既都無太大需求既 佢而家咁試好左最低要求其實係幾好幫到新手去選練咩Ark 先 呢堆ark都幾汎用好多角岩駛

堆ark到你練哂其他都仲缺既先算啦 由頭練起呢堆10LV ARK我諗要1個月以上

有前途

加左

長線投資
有心長玩一定值得

不過特攻就咪啦 塞啲STR INT落去就算

Thanks

其實長掛差幾秒都好大分別仲要穩定

除非你唔刷V既碎片啦 唔係好快就會換走V
始終仲有其他角要刷碎

淨係刷碎就唔刷呢關
刷碎去1-1 GOD

睇下有無課金買2倍池

有買唔洗1個月既,

我覺得呢個係必買 當月卡
2倍差太遠

想知邊個屬既全體魔法cg 最快定係一樣？

但我果隻成日滿一技都唔出不停普攻，點解

加護個招雷法
最快

Dr.Stone ARK 入面有招樹屬
果招最快

要儲到2下

但係得加護學到

話時話 即係入場即開特攻個要求係1招特攻入場有2就會即出

係咪地下爆石上黎果招

你隻機女可以試下

正確黎講 係特技總數>=2

係 果招掛3-10H 都會秒出
因為剋屬

我入場都已經3啦，一下都唔出

有冇擺佢係第1位

唔怪得之我隻機女點都唔肯入場跳開心舞 我仲研究左好耐係咪我唔夠輸出定咩問題

有冇擺佢第一位 擺左都唔得就裝多個特技2

玩左一個月

玩左1日就課金買左雙倍

宜家練好左6隻100,星盤全點滿3隻,

ARK SSR LV10左有9件,100%左既SSR有14件,

不過代價就係呢個月除左維修無停過周回

咦 DMC用大嘴鳥會偷到金箱

玩呢隻GAME之後我部電腦都好耐冇熄
想換個好D既機箱+上水冷俾佢

周回唔停應該個個都係
等都係自從3-10之後部電腦無熄過
淨係reboot過幾次

你仲勁過課9600刷首抽

夠散熱其實唔駛去到水冷啦 又唔係成日拎黎超頻果D 呢隻驚個需求咁低其實都係keep住同你平時唔熄差唔多 無特別熱

??

SSR雷神咪有個招大電

擺左，睇住佢三招有得出但死都普攻，係間中出一下…

咁升級部機個人都開心D

垃圾電腦都一樣照爽爽掛

真...
好想熄機呀

SR雷神先岩

SOR 自膠

天空城の雷神

想上水因為靜
不過都諗下 冇錢

DMC HARD活動最多跌幾多劵?
暫時最多跌咁多

要特技1有2下 你有冇

冇機刃係咪收得皮
會唔會復刻架

加護果招係最快D雷
ARK學果招唔同架

機刃係港口賣咋喎 35萬

有得買

唔洗
我特技1 特技2各一下已經得啦

打左一堆卷打5卷一關真係唔想打,

3招有得出即係用緊便利屋?
試下唔用便利屋
用特技1+特技2+詩集
呢個一定得

我當AP關咁升技用

你可以打90卷關

我主要要掛既掛哂,

宜家諗住掛住毒龍就停

打緊啦,升左V 10SC

入場有3下都唔肯出

咁真係唔知

真係唔用便利屋就得，但條架仔都係裝便利屋點解佢又得

其實仲有魔法版

LC清泉

可能SCT太多佢又唔同左個玩法 要配埋某啲技先咁岩開到

哪有ark

我玩左一個禮拜先就黎升到第一張10LV到時升完又出新角

你練到咁多先算啦

新ac終於打完n1

玩依隻GAME之後我專登去砌左部電腦

練唔到

打到N3-10先啦

既然裝特技1就得
唔知照呢個原理有無機會秒到毒中行軍同鈍感覺呢

我6開依隻，再另外開多隻驚，都無風扇聲...
依家天氣涼涼地應該唔會要去到水冷掛

未打到hard係咪掛n3-10?

每層2秒 諗起都扯扯地

難秒啲wor清

計一計要幾多張券打DMC魂先可以6覺

當原本每隻用送既魂已經4覺，即係每隻要上6覺要600魂

Total魂 = 1800
每5張券打到隨機4魂，
假設係完美隨機到平均分配魂，
即係要2250張券

每一場如果用單魔獸ARK，平均大概8張券
即係要打280場左右先夠2250張券
280場即係要560體先可以

當有20日活動當每日用30體力打其實已經夠600體
所以努力刷DMC魂係可以三隻滿覺

另外覺醒魂就未必夠
一隻6覺要6粒

我依家淨係第1關要用多一陣
草完氣之後個幾關都可以一黎就開技過

打固定3魂好似好D

用V + Nero + 加護
呢個組合有冇問題 無補血

裝招補血技咪得

加護咪有補血

6開
我玩3隻都覺得好煩 有2隻都唔想打活動

6開掛機姐，
實際上有用心玩，打event既得1隻另外5隻都係尻掛

特技係咪只計物攻？ 魔法英出特技打好低傷

會唔會關你STR高過INT事?之前都有講過,我都有裝電話,但係佢一入場就連放電

試下熄自動普攻

果個制好似係for手動的

今次仆街手多唔小心用晒D藍魂升ARK
而家得翻萬幾唔夠掛成晚點算好

打幾場活動再收成都有幾萬

同直接用90劵打有咩分別

90卷好似固定30魂？
用90張打18次5卷有3x18張 好似係

5卷3魂，90卷30魂，分別就係5卷打會多D

唔怪得我數學唔合格

大約多1.8倍

咁應該留d魂去6覺定係用黎衝sc?好煩惱
升sc都用好多魂?

一定係SC先啦
冇6覺冇乜大不了 冇SC你學都學唔到幾招技
2秒周回亦都做唔到

打機既野 自己鐘意啦

why not both

real

想砌快2秒冇錯 不過d人新入黎以為86sc /跟住佢砌先玩到咁

如果一隻要刷滿sc要幾多魂 唔係好識計

幻界之光

一講完就出左

50上80好似要900魂

收工

92 SC

計好晒學咩技

抽左咁多隻V

追LR追到咁多隻

大課長

追邊張

追完v 86sc想追埋dante

兩張都追晒
本身要魔王比V
後面法國便利屋把武比加護BB用唔錯 就追埋

頭先見到個youtuber update,佢個意思應該係要Str 高過int 先得？

主角點可以唔追

yes
但V 物攻高過魔攻唔係正常？
應該唔會有人玩魔攻V掛

我隻V 係魔攻高啲

應該學左二刀流之後先可以高過魔攻

我都係魔攻高d

歡迎巴打加好友
但最好名/簡介打番HKG
然後2日唔ON會刪

巴打掛左成個月機

個帳買番嚟好似都已經幾百粒鐘

我買返黎已經1800粒鐘

點解但丁唔見有人post攻略

因為掛機速刷唔到H3-10囉

PVP又唔勁, 推圖又唔勁
係打BOSS叫做OK

未有人發掘到佢長處姐

想問下你地日版 電腦掛機用咩程式

DMM

2秒周回 好爽呀

終於打贏

LOL抽左16萬石都冇便利屋

LOL 16萬3千出左

放小號玩唔晒 留tg

2週年會有
睇你會唔會課金 我寧願揀自己鐘意既角 > 揀UR

上一次係課金必出隨機一張
但係要9600YEN 自己諗

之前有個9600羊禮包 係必中一張UR+一隻限定角
2週年都應該會有

會唔會有人有レム加ゼロから acc放？

試左int高過str的話週回真係唔識出技

話時話好似冇見過的巴咁既呢幾日

竟然係咁
終於搵到答案

我都覺

新手玩日版會唔會好難追進度 中文代理係中資背景唔想玩

如果買石帳。入面都多資源升角
玩完日版番唔到轉頭

呢隻算係半單機GAME 冇咩進度要追
但係要預左部電腦冇得熄機

好啦 唔該2位巴打
升住個舊ac諗下

的巴

唔通放晒AC棄左

玩呢隻game 就玩日版
台版代理垃圾
好多巴打係最近先入坑 所以呢度好多新手 包括我

隻game都係養成向 冇話要追唔追進度 只要你對隻角色有愛 隻隻都可以變得好勁 要投放嘅只係時間 (同埋錢
如果巴打你對dmc 有愛 唔使唸即刻入

回した回数 1710回
使用したクリスタル 513000個
使った合計金額 615600円
キャラを引いた数 66(4%)
SSRアークを引いた数 85(5%)
SRアークを引いた数 568(33%)
Rアークを引いた数 990(58%)
URアークを引いた数 1(0%)
無聊得濟係到抽
抽左1710下先抽到1張UR

說好的兩週年一齊抽野

吹奏隻v 咁犀利 睇嚟要拎佢出嚟練下
本身練緊開眼Liliy 其實係咪冇V咁好

無進度好追。
想快D玩起就買帳，但從0開始亦無不可
因為我個人係從0開始，其實都係咁玩只係條路長D咁解
掛機你就預咗，但唔洗話一定要長開掛因為睇你想唔想升快D，輕鬆玩都得

有愛就係最好

同埋人地吹奏邊隻就玩邊隻
係呢隻驚既大忌
你只會兩頭唔到岸 隻隻都升唔滿

佢係咪沽哂d貨就潛逃啊

我主升nero 第二加護 Lily /V 排第三
Nero 周回有啲慢 所以唸緊第二係唔係升隻法師會好啲姐見大家講V咁好所以咁講 不過我隻nero 都未學曬啲ark 可能都係升曬再睇

前排見到佢起GME PO出現

所以有9600一定要買

nero好運骰到3技 轉一下都殺唔少

三技真係好痛 不過真係睇隻嘢心情
二技其實都唔差

著草跳槽

鐘意邊隻就主練，用愛去彌補 就算係T3 愛佢就可以放哂資源落去

頂搵唔到H-3-8係邊，打打下唔見左
仲諗住衝到3-10先訓，仆街

無H3-8，直接去ダラ砂漠H3-9

咦，佢未開h3-9畀我，係唔係要搞d 咩？

打到N4未?要打到N4

角色券單抽出鬼刃
唔重生既理由又多一個

shit 未打，而家衝

清左啲棄驚友，隨便加

119662576

虹晶日有魔獸最好掛魔獸
幾多lv都好

加左
逢星期5虹晶日?

好似係

btw加左留番個大名係到

[I/A] 《Last Cloudia 最後的克勞迪亞》- [29]無虹晶點開星盤

主隊有3隻已經80SC..
要開始砌第2隊

我user name

唔好意思
如果法師角既普攻會係STR定INT?
睇過巴哈好似都係講技能多
想升隻法師,但又驚冇技會打好慢
唔該

法師會自己出魔法
唔洗理
普攻唔重要

推

屌 原來打集魂之間 打完會無箱

唔係掛

就係cls

其實抽e個pool 會唔會好過繼續抽dmc,岩岩開波一星期

普池幾時都有 dmc限定

我見中左二隻角色雖然抽唔中佢地聖物諗緊抽唔抽洛去

你呢個新開應該有72pool抽

己經一星期了一開始玩冇為意...

其實機刃果個被動 距離愈遠愈痛
有冇測試過最遠加成係幾多?

最問 mac機 用模擬器
點樣先下載到日版？ 個playstore得台版

屌又早開post冇得搶post開